\assignementTitle{}{10}{}

Для твердого
кристаллического вещества $Na_2S_2O_3 \cdot 5H_2O$ укажите типы встречающихся связей и
кристаллическую решетку.

\begin{enumerate}
    \item Ковалентная полярная связь
    \item Ковалентная неполярная связь
    \item Ионная связь
    \item Молекулярная решетка
    \item Атомная решетка
    \item Ионная решетка
\end{enumerate}



\answerMath{1, 2, 3, 6.}